秒回

屌你地全部唔開

sor

乖

今日過成點

肚痾完瘦左

開得依個po就預左

假架

我放J圖大家唔好負我皮

我打完一次羽毛球瘦左4kg水

....4kg

yup

連續打兩三日冇休息過,可能先減到4kg

摩牙

我爆汗

睇你表現

On9 落返搶1001 唔開

G

塵呀

老雞幫我含緊

佢個嘴緊唔緊

緊火ing

打啦打啦

世上只有老雞

其他野杯葛老雞走曬

世上只有老雞好
有雞的孩子像個寶

推

做咩咁鍾意我

買咗個名牌飛機杯

你個名

片候補？

呀呀呀
考啦屌你老母

驚what
利申：已炒兩科

利：今日走哂堂

又cut得幾精緻

六日堂變一個星期返兩日

有兩個禮拜做既report 同兩個禮拜溫既mid term 變左要走堂先有一日搞

愛上我未

NSFW

個頭仲有d位未cut好

唔洗做 ？咁得閒

做完

幫同事做未

幫我含未

你cut 靚啲先

不了 唔想俾你含

都係含啦

執左左上無執右上以為我唔知

咁高要求架

準備拎出去其他post 用

輕鬆

好撚正

有無記憶麵包團購

有無順手cow 埋旁邊個女同學

向我買

屌你老母，本身諗左成粒鐘都諗唔到，之後突然靈機一觸諗到個下真係爽過射精

ok

咁你繼續做諗樣唔好射精

呢張先係最靚個張

射左一轉了，抖抖先

再射

要有野諗唔到先再諗通先可以再射

佢犯規呀
著deep v搞到我專心唔到

冇圖

痴線
考緊架
點影呀

考完佢就走左啦
應該係去返pt

垃圾

杯禾

屌你老母

屌你老濛

你save曬

Easy
全部鳩撞

笑4 bio 撚全炒

Phy chem stat math 撚表示全部學過哂

咁你gpa幾多？

同膠仔差唔多

鬼知咩

我grad 左好耐啦 仲講gdp 做咩

所以你係廢中？

你咪又係

我未grad lot

Asso 仔

唔是
但垃圾

哦，吾城丫嘛

你唔是太空人咩

我唔係

讀完好耐啦

咁你冇讀u咩

咪撚嘈啦

直入icu

惡到⋯

夠鐘晨運未

差唔多啦
瞓完起身就返學了

走堂啦 都唔聽架啦

夏雨.gif

無本

吹呀
返去𥄫女唔好

就係你呢啲mk 仔食哂啲女

點解唔訓？

𥄫女用眼
食女用口

不了

我食埋你個份ok

唔想

我準備6點出門晨運了

我冇份
你食空氣？

今の俺は負ける気がしねぇ ！

認真呢

你食屎

晨早番去做多陣ex 個堂八半堂都唔知講乜我諗住走埋堂

你話食埋我果份

Mid term

走啦

又食女

老雞好撚柒智障

講乜阿你

撚有女咩

事實

訓了

早抖啦

瞓唔着

yes

系

點解呢

駁唔到

緊張掛

why

緊張咩呀

我淨係知好想瞓但係瞓唔着

唔好一直諗住要瞓
放鬆d好快瞓到

咁要諗咩

咩都唔好諗

做乜

唔識integral

笑4

屌你

Math 未聽過有人通頂溫會成功

百年樹木勁好聽

Testing

聽中同講佢即日出成績

食女用口

尿道口

識食

Midterm 6/12
但mean 6.318 人生沒意義了

做兩條錯一錯，我阿婆都高分過你啦😂👌🏿

但6分既人最多

加油ar青蛙，scnc 就讀好啲啦

Btw我依家係企鵝

求撚其啦

Ok

都說了

再介紹

遙吻

舊

近期都冇乜新歌
得百年樹木同未來見高汁
其他麻麻

想唔想聽我建議

講

無阿 唔好逼我啦

屌你老雞

負皮

個post 0負皮啵

負你

負個post 先啦

唔喎

好曳曳

吹牙

諗起佢d相

屌你老雞唔好累我俾人負皮

係正嘅

長路漫漫是如何針過～

今晚唔玩了

歪

要做啲有意義既事

玩先有意義

玩我對腳

鳳爪

原味

雞腳不了

原味鳳爪

唔識野

諗起大陸人用口去骨果段片

臭

素人

妹下妹下

阿婆鳳爪

聽日返幾點

正到

傻左

8半

痴左線

就黎癲啦屌你

9點半

聽日又mid term

Add oil巴打 頂住

多謝你

1like = 1 support

Like me?

邊個負皮阿 似係熟人做架喎

淨負皮又唔出聲 暗戀我

嘩屌仲推緊

訓先

老啦

啱啱瞓醒溫緊書

傻左？

啱啱瞓醒食完早餐
準備午睡

上緊堂啦屌

屌次次都係星期四唔知醒

今朝又走

我三點有mid term

勁

重點唔係啲甜點，真心推薦

咸濕仔

Don’t judge

hall有冇老雞叫

我咪Hall 老雞囉

幾錢

180 以上唔洗錢

ok 我181kg

Ok 我們合共300kg

走地雞扮有hall住

你都唔返學
報嚟做咩

呢個真

報完更加唔洗返

笑物牙

笑你

笑你老雞

Arm

Caption呢

唔需要

老雞人人都愛 .jpg

秒回 搭車無野做

我都未有呵收
你唔准報

垃圾post

樓豬係雞

支持

出黎做野未啊臭雞

我唔係樓豬喎

我有話問緊樓豬咩

搵唔到工，唔搵了

做返老本行

無客

r

企左一日街，都無人望過黎

驚放蛇

準備食三手飯

我係你下一手

扮，收到風你早幾日食完壽司

都唔係早幾日鳥

睇穿你啦

望穿秋水

慢慢玩飽佢

玩埋我

收啦死廢中

點都好過廢老

留返啖氣落公園拍大脾啦

搵c9幫手打飛機

你？

我行完啦岩岩食完飯個陣

報兩次
佢地態度反應都唔錯但都唔收

三手仲有剩咩

穿埋西水

未飽

好過臭雞

今年

當然啦
痴線佢係咁講入到嚟要點點點
我以為實食
屌咁都唔入

死左人都無你份

係呀屌
人生冇意義了

Pish

係咪平時無拜神

做得陰質嘢多

膠仔

成日偷睇老雞去廁所

下呢個我又唔知啵

俾你知左仲叫偷睇？

有時扮下唔知大家都開心架嘛

Juno 出左困獸。28
大家快啲去聽

我想入hall

Gay hall ok?

Y

我肯入gay hall我入左九世啦

有冇手機驚好玩

冇 呢排果d好爛

Deemo

慘

咩黎

不了⋯

Tempo run

HKJC

個file太大

無人講野

痴撚線

濛濛

出埋腳皮都無人理 原來得濛狗一個靠得過

屌你老木
你做乜9呀

同大家分享

痴撚線老雞

咬埋

爽？

老雞的小雞雞

佢逼我幫佢

無人逼害你 你自己追住含

你用我屋企人黎逼害我

快啲同我生個可愛小寶寶先

不了
臭雞

咁惡

對住你冇得唔惡

?????

迫s你幫s佢你s就幫s咁你s咪好s冇主見？

臭雞的小雞雞

勁 樓豬扮睇我唔到

睇到了

嬲9

唔准

仲有一隻呢 佢唔見咗嘅

遇上你 太感恩 不遲亦不早
等我笨夠了 傻得多 方前來抱抱
當天輕率的我如果不太值愛慕
如剛巧擦肩的你也無視過路

好細粒 好想屌

On9

逼害單身狗

從來沒有想過太認真
I just wanna have so fun~

好撚正喎

女神judy生雙胞胎

佢平時玩啲老細啲balls 都係玩得咁開心

有冇高清版呀清

關你咩事

要課金先有

想要

渣架

俾我湯左

睇你試

你同條女呢排點

not too good actually
有啲地方feel到唔太夾

+1 dllm

會唔會係咁呀

誇左d wor你

咁你呢個sem 咪至少F 兩科？

咁你每個sem F 兩科啲學費咪好貴？

有女cow
打返個和

屌
本身仲想恥笑
一睇到有女cow就喊出黎

我都係跟ec 學野，你想學就唔該你尊重少少

Respect

Enough

停啦

會唔會係F

你冇咩

洗跟你學？

玩我d balls

沙加射精

正

反愛黨又輸

有就唔洗成日上連登啦

Yes

你啲balls

唔好講啦

溝到都照上啦
一上能知天下事

真心呢

差唔多啦

好耐無見 食飯未

有個溝到女既好耐冇上黎了

@賣 @肥 @天 @象

肥

之前日日係到叫春架 唉

人生贏家

食左飯啦我
喺學校通緊頂

幾時到我地三條鐵柱

悶

訓

仲溫緊
Dllm

背岩書答錯題目

柒

我琴日先上完水

你出左池
你唔是柱了

still 柱

一柱擎天

好想俾月巴屌

月巴好撚有型架

no
破鳥

木人

有雞，頂住先

痾緊屎

圖

收皮

將個膠笠戴落何b仔

打J 唔洗套啦

同個套做愛

同我做愛算啦

彎低身啦

1鞠躬

月巴好撚殘

個下巴好型，好想奶

好多鬚根

咪型

想逐條逐條鬚根啜

有暗瘡 幫我啜埋

愈聽愈正

恆大成真

睇班恆管仔開po打飛機

笑咩

早G去讀恒大啦

而家都唔遲

狗一般親你近你 有多久

好狗

雞一般親你近你 有多久

聽下首歌先啦ching

Link?

冇返咁上下年紀都唔識欣賞

利申 唔識

聽埋呢首，個故事係呢首先到困獸28

屌自膠po 錯cover

呢個先係

17好聽28未聽

兩首一樣好聽 17聽落青春輕鬆啲（未知死 ），28聽落好沉重

嘩

嘩你老母

今晚出街？

想約我

係
準備打你一鑊

你好撚好打

好似膠巴咁大隻

有無腹肌先

你問膠巴

有無係操場係咁谷啲腹肌先？？？？

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

快啦

乜呀

後面個段

冇了

我睇過篇文

你有無腹肌

而家冇乜剩了
痕都仲有些小嘅

咁咪唔夠mk 仔打

打就輕鬆嘅
打係搵手腳打唔係搵腹肌夾死人家嘛

唔識谷下谷下點打

一拳吽暈對家啦屌

大家未出門既可以抖抖先

你好好休息

我今日上哂了

番咁早?

原來智障大人學校仲開

總之收工

食三哥先

唉我又走堂做功課

hi all on9

Go

Hi

又食屎

食左鋒味未

戒口唔食m記

又練大隻

食左

日日都有人問我路 但我無一次係識答

靚仔到 咁多人同你講野

窩蛋牛包

貴撚到咁

加大都未食過？

屌你成五十蚊我食三哥唔好

人講50你就信50

幾多錢

24

聽日即去

開頭以為塊肉就係肉醬

食過肉醬意粉未

咁撚難食嘅嘢點放入口

食三哥好過

米線=鼻涕

譚仔=鼻涕

不用分那麼細

你慢慢玩飽佢

玩我

唱困獸28 比我聽

唔識

再聽

唔制

嘔吐物+福喜肉+地溝油

風化鳥

風你老母

屌一陣睇 好似幾正

鋒味包世界級

戒左

難食

窩蛋免牛

食完性能力+100 points

話說老雞琴日扮呢隻狗仔「 」

你就有用

這是替身攻擊！！！

你老母臭閪

酸

你老母酸閪

笑乜9

影你啲腳皮未

影我d包皮你睇

摸下d後生女啦派條春咩

我都有去

呢個真 on9 仔先認真做野

我同左啲妹妹仔嗲左陣，滿足

摸左手未

無摸

神交

交換左電話未

無,嗲兩句姐

唉，你自膠算啦

渣ga

濛豬 今日有無曳曳偷打飛機

諗住你黎打

打完有無洗手先

冇

冇 留返俾你食

咁聽話

你走啦

射左3炮啦

關我撚事

射晒俾你

射你老母

咁重口

你射你老母

ec要勇敢啲

用哂自己中四草到依家既積蓄抽蛋蛋，唔齊set

What 蛋

彩虹蛋

屌拿星，就黎用撚左二千蚊

乜撚野黎

Wohooo

開完膠post 未

好耐冇開啦
全部都正皮
橙到

有幾橙
全正都橙

太膠鳥

轉珠

一齊派

快
All in老G

傻閪轉豬game

睇佢派已經夠做

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

係咪田絲

好掛住佢

佢好似block 左我 或者專登唔理我

same

係喎講起好耐冇見到佢

Block 哂我地成post 人

Ar ha

秒回post 不死

秒回post 0 絲打=死

我都係走先

所有黎過既巴絲都已經無哂歸屬感 個post 撐唔住架啦 得閒入黎9up 下啦大家都會珍惜

做乜鳩咁感性 最近有事發生？

由我開既第一個1001既秒回post係2017年6月13號 已經係將要年半既事

個陣成個post 都未有核心成員 睇返有勁多入黎知我係巴就即走既人

諗返起當初開第一個秒回個心情係好頹，頹到就算無人覆我我都會不斷自己答自己

到到最多人既時候，會有啲巴絲係出面屌我叫我快啲開post 比大家圍爐 而家諗返起都會瞇住眼笑 個陣所有人都好開心

當時另外一樣令我自豪既就係唔比大家係度留tg 成個post 頂住唔變質，全部呢度講呢度散 但當然而家唔再上連登既照唔再上連登，唔入post 既照唔入post 好多人都要走既時候我一個人真係唔做到啲乜野

D絲 你近排幾好嗎

呢個post 無人黎架喇

雞姐

重有我

自己開始慢慢無期望 爆左咪開個新，爆左又開過個新 係耐唔耐有啲舊人入黎吹一句水會開心一下 其餘時間個post 其實都無咩用

得我一個 點吹

唔理我

早啲訓啦

痴線 夜麻麻咪咁感性啦

你感情台台主點會唔理你

有咩事咪講囉 半夜唔瞓一定有啲事

咁sweet 架咩你講野

點先識到女朋友

得啦

臭雞 唔好吊高嚟賣

快啲啦

無野阿，生活正常，係忙左啲同忙到有時想射波咁囉

媾我咪算

覆埋呢度啲巴絲先啦 機會唔係成日有架咋

驚你唔受咋

你靚唔靚仔

臭雞 早啲瞓 你要一早起身比人屌

咁早抖啦

你靚唔靚女？

睇住你咁口硬心軟，我真係有啲怕醜
聽你講訓先，等你聽日黎屌醒我

聽日見

痴撚線 我係度架嘛

好似呢隻咁

有無去Juno 音樂會，佢有唱你的名字

溝你

屌哂你地，我係唔覆阿今晚，我係要訓先抖足精神聽日見你地阿 吹咩

去媾神之廢青啦，佢好dry

非基

聽日答你

廢青好靚仔 溝得過

又要等

大唔大隻先

一路走來，除左多謝之外，都係多謝 係呢個post 度經歷到好多，見到好多人。我係呢個post 度不斷練習點樣同人相處，慢慢搵返自己風格，亦都搵返唔少自信

有冇片

希望大家都有所得著 有開開心心咁傾過計

比錢我咪有片

邊有一堆人係可以一路keep住24小時狂講野？ 現實冇 呢度都好難有

我覺得有開心過 自己有進步已經好好
其他係bonus

比你老母

老雞

如愛要老實為何自欺
如愛夠偉大為何自卑

自己唱囉

想24小時摸你

老濛你都敢搞

老濛好靚仔，睇過相

讓俾我ok?

聽日先，今日我叫左

3萬蚊

2q only

BJ?

唔記得左

渣架HJ同BJ差好遠喎

又求其

做咩阿

淨摸

感乜撚野性吖
有緣咪聚
緣盡咪散
慣左
太在意箋搞到自己
睇開啲啦老雞

回不去了

是但啦日子咪又係咁過

死撚左鳥

呢個名好撚好笑

屌你咩

唔好咁啦老GG
I still love u

做咩事啊

今日係街喊 我應該有病

你有女

有沙入眼姐

你靚仔過我又叻仔過我 遲早有 no worries

第時媾你條女ok

打柒你啊

自己女自己溝啦

打飛機算

見過老雞真人就好難想像會有咩女仔肯同佢拍拖

我屌你老母

摩你地母

好彩我冇見過

摩你天母

老雞咁撚瘦

中非打

誠意推介 機會難逢，請勿錯過。

新人留名

Arha

dllm

想放屁

快放

有人

返嚟了

原來係成屍

成屁

喺自己肚餓嘅時候最啱就係放食物圖伏鳩自己

成屎

你呢嗰po畀感情台班友騎劫咗

我地嚴格嚟講都係感情台班友嚟嘅

叫我5P台台主

肩絲

你好 你係？

\|/

咩

裝香

我要進行毒撚文化改革

改走你先

Dllmch 呢幾個月可唔可以快撚啲過去

乜dllm 都有進化版

唔得

我都想

敗走

敗乜鳩

屌人呢

兩隻雞

第三隻

Hi,番香港啦

讀大學讀成點

無

O camp?

扮

你咁柒都溝到女既話我一早都都有啦

主動啦！

囉到碟野係你面前喂埋你食咩，

呢個世界冇命中注定架！

老雞應該係扮基溝女

你估我係老雞咩

姐係有主動？

未有

過唔過到見家長個關先

搞大個肚佢咪得囉

朋友果時讀歷史，而家做呀sir

原則上係可以咁講既
不過有時都怕高攀唔起

呢樣唔知呀，但個女都ok,

人一個！

木人鳥

好耐冇見

有嫁

要融入好輕鬆之嘛

人地有時間同你拍拖咩

又唔係我

好囉

好想扑嘢

call g

no la

call la

叫你條女嚟

she won't

咁你溝嚟有咩用

無溝

佢溝你？

唔係啊 大家自然哋在一齊

Gay

扑性day

有幾自然

8:30我屌你老母

濛jai

唔想做人了

一齊針

好牙

邊度

有幾多呀
圖呢

梁國雄議員

做咩Po 我出黎

仆仆仆仆街屌你老母

象b

做乜你一上水就淫左咁多

唔加密唔怕象媽睇到咩

你就好

有女就收皮啦

見都無得見 嘢都無得搞

佢冇得屌

講到見到就有得搞到

就係話無囉

媾第二個囉

忍

講啦

訓撚到1點幾

係囉

你有咩蜜運先

你唔係結左婚咩？

我太耐冇上黎🤔

你女人唔係牛頭角做野咩？

你幫我含一轉，我send 返條片比你條女，咁你條女咪學到野囉

係 咬斷為止

我係狙擊手，轉狙擊啲有女既巴打

諗起個西有牙套野

屌你老母，卡數寫19號dead，係講緊下午五點定凌晨12 點

凌晨

交左

港孩

幫我含 我幫你交卡數

窮

你撚有幫

廢話 你都未幫我含

係喎屌我啲卡數都未找

屌你地自私含唔侵我

傻撚左

咁都引到gay 佬

你地真係好
有人幫我含了

咩2c，成日逼害單身狗

未呀屌

係

好飲！

自私飲

羨慕？

無用既野快d剪左佢，等你d營養流去個腦到，

睇下智商方面有冇改善！

乜賣巴講野好笑左咁多

呢年成日mean人

有人果然唔同啲

我mean同事多

打錯，有女先岩

又串

好鐘意mean下屬

鬧人得黎又會笑番

有下屬

冇錢

都係做狗

1001

冇嫁喇佢

邊似你一晚七鑊

狗都有下屬

岩岩睇陣電視，台慶唔老尷咩，

成個推銷台咁，仲要扮好想食，

扮到好好食

想幫你含

我唔係淨係上下上下架

唔要男人

呢啲先係演技